拜登上台後，手持回鄉證就可以去美國

點止全世界都去到

回鄉證去唔去到澳門?

但係中國人無回鄉證

洗撚 見你亞洲人樣乜證都唔洗就比入啦 唔比入境就係辱華

仲洗咩持迴鄉證姐，港澳台人民好快可以拿中華人民共和國居民身份證，去美國可能要用美利堅特區通行證掛